<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="nav_header_subtitle">wersja 6.0</string>
    <string name="action_settings">Ustawienia</string>
    <string name="menu_slideshow">Pojawi się wkrótce…</string>
    <string name="large_text">
        "Wersja aplilkacji: 6.0 \n"     "Pobierz aplikację Activity Launcher (aplikacja open-source w Sklepie Play) żeby włączyć aktywnośći których nie można znaleść w launcherze.\n"     "Link do Sklepu Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.szalkowski.activitylauncher    "   "Plik APK (od strony internetowej APKMirror): https://www.apkmirror.com/apk/adam-szalkowski/activity-launcher/activity-launcher-1-9-2-release/activity-launcher-1-9-2-android-apk-download/download/"</string>
    <string name="play_around_with_components">Testuj komponenty MD!</string>
    <string name="appwidget_text">Widżet ScratchTappy</string>
    <string name="about_scratchtappy">O aplikacji ScratchTappy</string>
    <string name="menu_home">Strona Główna</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Otwórz część nawigacyjną</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Zamknij część nawigacyjną</string>
    <string name="add_widget">Dodaj Widżet</string>
    <string name="configure">Konfiguruj Widżet</string>
    <string name="togglebutton">PrzyciskToggle</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="here_you_can_test_md_holo_and_android_old_components">Tutaj można testować komponenty MD, Holo i android_old.</string>
    <string name="hello_first_fragment">Cześć pierwszy fragment</string>
    <string name="previous">Wstecz</string>
    <string name="second_fragment_label">Drugi Fragment</string>
    <string name="first_fragment_label">Pierwszy Fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Cześć drugi fragment</string>
    <string name="nav_header_desc">Nagłówek nawigacyjny</string>
    <string name="next">Następne</string>
    <string name="radiobutton">RadioButton</string>
    <string name="checkbox">CheckBox</string>
    <string name="title_home">.</string>
    <string name="title_dashboard">.</string>
    <string name="title_notifications">.</string>
    <string name="tab_text_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_text_2">Tab 2</string>
    <string name="title_activity_fullscreen">FullscreenActivity</string>
    <string name="title_item_detail">Szczegóły przedmiotu</string>
    <string name="title_item_list">Przedmioty</string>
    <string name="title_activity_3">Kalendarze</string>
    <string name="title_activity_2">Tester Komponentów</string>
    <string name="menu_gallery">Inne kolory</string>
    <string name="buttons">Przyciski</string>
    <string name="widgets">Widżety</string>
    <string name="abcd">"Pomoc\n\n"
    "Koło ScratchTappy znika\n"
    "Gdy kółko zniknie z sekcji Strona główna aplikacji, przejdź do innej sekcji aplikacji i wróć do sekcji Strona główna, a pojawi się. Jeśli się nie pojawi, powtórz wymienione czynności. Jeśli nie pojawi się po powtórzeniu powyższych kroków, przejdź do Ustawienia -> Aplikacje -> Aplikacje / Więcej aplikacji / Wszystkie aplikacje (lub nic, zależy od wersji Androida i OEM) -> ScratchTappy (lub wyszukaj ScratchTappy na pasku wyszukiwania, jeśli jest dostępny) -> Wymuś Zatrzymanie (albo coś podobnego). Jeśli pojawi się alert, dotknij OK. Po wymuszonym zatrzymaniu aplikacji otwórz ją ponownie z launchera. Pojawi się kółko ScratchTappy, gotowe do rozpoczęcia klikania/dotykania. Jeśli tak się stanie do FAB (pływający przycisk akcji) z ikoną wirusa, wykonaj powyższe kroki, aby ten przycisk działał.\n\n"
    "Nie można zainstalować aplikacji ScratchTappy\n\n"
    "Jeśli nie można zainstalować aplikacji ScratchTappy, włącz nieznane źródła w Ustawieniach.\n"
    "Na urządzeniach z Androidem 4.0.3-7.1.2 przejdź do Ustawienia -> Prywatność (lub Zaawansowane / Dodatkowe funkcje -> Prywatność, w zależności od nakładki OEM i wersji Androida), a następnie dotknij Nieznane źródła. Jeśli pojawi się alert, dotknij OK. Po włączeniu Nieznanych źródeł przejdź do wybranego menedżera plików, znajdź plik ScratchTappy APK (zwykle w folderze Download, ponieważ jest to miejsce w którym przeglądarki zwykle pobierają pliki z Internetu na urządzenie) i dotknij go. Dotknij opcji Instaluj, aby rozpocząć instalację aplikacji.\n"
    "Na urządzeniach z Androidem 8.0+ proces instalacji przebiega nieco inaczej. Gdy pojawi się okno instalatora pakietów, pojawi się komunikat, że Twoja przeglądarka internetowa nie może zainstalować aplikacji ze względu na bezpieczeństwo Twojego urządzenia. Kliknij Ustawienia w tym monicie, aby Cię przekierować strona Ustawienia, na której musisz dotknąć Zezwól na instalacje z nieznanych źródeł (lub coś podobnego, znowu zależy to od skórek OEM i wersji Androida), W MIUI 12+, gdy pojawi się alert pokazujący, co może zrobić przeglądarka internetowa po włączeniu instalacji z nieznanych / niezaufanych źródeł. Zaznacz „Przyjmuję wszystkie możliwe konsekwencje dobrowolnie”, poczekaj, aż nie będzie „s” na OK i dotknij OK. * Na wszystkich urządzeniach z Androidem 8.0 + * Nastąpi przekierowanie z powrotem do Instalatora pakietów. Stuknij Zainstaluj, aby rozpocząć instalację.\n"
    "Jeśli masz włączoną funkcję Play Protect, Play Protect wyświetli dwa alerty podczas instalacji aplikacji. W pierwszym alercie dotknij 'Zainstaluj mimo to', a w drugim 'Nie wysyłaj aplikacji do skanowania'.\n"
    "Jeśli masz zainstalowaną / włączoną aplikację antywirusową / administratora urządzenia, NIE Play Protect ani MIUI Security/Huawei Optimizer etc., zablokuje Ci ona możliwość włączania nieznanych źródeł. Odinstaluj aplikację antywirusową / administratora urządzenia i wykonaj czynności dla swojej wersji Androida. Można ponownie zainstalować aplikację antywirusową po zainstalowaniu ScratchTappy.\n"
    "Jeśli masz użytkownika zarządzanego przez Google Family Link, NIE MOŻESZ zainstalować aplikacji, ponieważ Family Link instaluje się jako aplikacja systemowa i aplikacja do administrowania urządzeniem, a tym samym blokuje nieznane źródła.\n"</string>
    <string name="help">Pomoc</string>
</resources>